今屆鏝雖然只贏利1分奪冠，不過真係贏得好有說服力！

利越左咁多球，黑哨左咁多12碼，再加上行成季行足狗屎運，先97分！
鏝季初季中表現唔夠穩定，先落後咁多分比利，最後都表現穩定，正義擊殺球壇黑社會利，連贏到d尾！
除左歐聯4強次回合輸比熱外，都無咩好挑剔！
鏝，you deserve the glory

4你老母強

講到鏝無越位入波咁

Sorr, 屈左你利

利越左咁多球，黑哨左咁多12碼，再加上行成季行足狗屎運，先97分！
鏝季初季中表現唔夠穩定，先落後咁多分比利，最後都表現穩定，正義擊殺球壇黑社會利，連贏到d尾！
除左歐聯4強次回合輸比熱外，都無咩好挑剔！
鏝，you deserve the glory

平行時空?

記錯，8強

利，鏝，明晒

正所謂雖敗猶榮,其實利物浦今季表現已經好振奮人心

黑到咁真係震驚人心

黑哨左成季又好運左成季都叫橙

其實讚利等如讚曼
利好勁好高分，但曼就更高分
利好多場連勝，曼又更多
不如放眼下一屆啦

鏝季尾啲場場場連勝，真係無咩幾季有球隊做到，好誇張